【香香素顏】我係專業卸妝師，幫岑麗香卸妝.....真係冇整容囉真心!!!!

香香公主據稱卸妝後嘅花容月貌

香香嘅靦腆、含羞笑容不禁令人想起習大大嘅親切和藹面孔

香香公主多年嚟應對多年整容傳聞都百般否認
香曰:「唔係!」

稍稍為佢五官（留意返未包括面形）卸一卸妝....

嘩~~ 好Pure 呀 好真!!! 分別唔大囉
仲有少少好有不死珊姐姐嘅風範

啊~~ OMG 分別唔大啦
對眼完全差唔多
個鼻仲keep 到差唔多咁精緻囉唔該
香香BB 今次仲唔成功洗脫整容嫌疑啦

Kawaii 到咁仲使乜睇佢化妝個樣啫

baby fat 嗰期同阿姐拍劇
Q 到連阿姐忍唔住望兩眼啦

子珊姐姐息影咗 就不如繼續搵香香素顏復出仲好啦
你睇佢啲戲幾勁

唔講真係以為子珊姐姐拍過溏心3 添呀

仲依然同子珊姐姐一樣咁淫咁索
點忍呀

多謝支持

屌！我究竟睇咗D乜

想睇汪阿姐素顏

汪阿蛆爆汗.jpg

偽裝術Max

化返妝

多謝大家支持

真係有化妝師friend同我講過
汪明荃無化妝係特別殘 要好厚妝先遮到

不過之前睇Charlotte tilbury同劉嘉玲拍嗰條片
就算劉嘉玲應該只係淡妝 然後Charlotte再加其他嘢上去 都已經好殘

不死珊淨係個嘴仔都贏幾十條街

btw用咩app整架

CLS

其實都真係唔似大執嘅
條眉差好遠
對眼可能有抽脂 割雙眼皮之類
但係嘴唇薄咗係點做到

reface

話時話子珊依家去咗邊

冇liza 綺夢嘅

Push

樓主 要出多啲牙蛆po 阴茎之友等得好辛苦

樓主有新追擊目標

好有當年樣子巴狙擊baby嘅味道

呢張係P定係真人